[呃人死全家]琴日喺Instagram見到煙彈平 點知俾人呃錢

就係呢間咁嘅仆街鋪頭

屌你老母比撚完錢就block左我
有冇人知TNG電子錢包係咪實名認證 係咪可以搵到條仆街出嚟

我係要解決問題 唔好撚屌柒我先

報海關有人賣得唔得

買個個 即係我 會唔會比人周埋一份

樓主好慘

28followers

幫我玩9死佢老母臭西 你全家生cancer

報警囉柒頭

原本食煙就己經十分on9，你仲要比人口呃

你都買唔到
無事既！

竟然都約出黎交收點解唔出到黎自畀錢
吸煙會導致智力下降？

🚬🚬

我見佢講到新客入左先 唉

幫你推上熱門
等大家一齊睇下柒頭

你唔知佢有冇報交足税嫁嘛

到2018年12月都重有人經ig買嘢

真係好撚on,facebook一堆一手交一手送到屋企樓下

先付款後面交

求幫推上熱門

我都知我好撚戇鳩 但係我覺得單純真係唔係錯
利申:幫男朋友買 我唔食煙

呃人嘅人有錯
咁多前車可鑑都中伏嘅人都有錯
垃圾煙鏟更加錯

原來成件事唔止兩個戇鳩
係三個

人食煙你食煙

蘋果都報過幾次啦 蠢到